強烈建議 連登開post可以學youtube咁樣可以賺錢

譬如如果 佢長 每一千個 正評， 連登就應該分返 3, 4蚊畀佢, 達致 鼓勵 開post， 令到連登 人流更加旺， 其實高登 依家成個荒島咁 咁少人上下林早洩就應該 學校呢個 開post賺錢模式， 仲有另外 麻煩連尼 住 快啲新增pm模式

Btw 連狗老母做雞， 做隻跛雞， 日日畀南亞狗造肉便器

Push

連尼dog死全家